%@metapost:coupecube2-mp
%@Auteur: François Drouin\par
J'ai pris un cube, je l'ai scié et j'en ai séparé les morceaux.
\begin{myenumerate}
  \item Complète en bleu les dessins en perspective des morceaux séparés
  \item Trace en rouge les arêtes cachées.
\end{myenumerate}
\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-1}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-2}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-8}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-3}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-8}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-8}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-4}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-8}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-8}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-5}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-8}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-8}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-6}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-8}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-8}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-7}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-8}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube2-8}